打機打到手腕痛！

利申：非電痙選手
返工日子一日打5，6個鐘
放假就朝早8點鐘開機打到夜晚12點

今朝起身右手手腕痛到仆街
查咗d安美露之後好d 但仲係陰陰地痛

叫咗你唔好打咁多飛機

安美露打手

打飛機打到手痛

安美露
恭喜印仔廣告公司又多個大客

非

負皮—>上一頁

又有新廣告 印仔Fat Fat啦

你唔係打機你係打手

打機非打手

非洲大黑腸
你真識食

留名
呢排都係咁